老鼠曾:今日的娥

直線抽喎
咩事咁大仇口

水已抽

689 搞曾德成，林鄭係689頭馬
曾鈺成唔選都唔想俾佢選到

老鼠曾出手

狗咬狗

但係民賤聯班人當老鼠曾耳邊風

老鼠成終於出手

老鼠呢d 就真係無求喇

使閪聽你中聯辦點

入閘票係實名票,佢地班人驚得罪大粒墨
去到暗票出閘應該黎料
好想睇到時淋病高票入完出唔到閘會點

老鼠曾只係董事
CEO 根本自己話事

民賤聯而家都唔敢跟車太貼怕炒車
提名票都唔敢全投淋太